拿樸迪WC投資記錄區

4年一度。入錢玩下先

會先買一注冠軍 一注神射手

拿蛇回歸

拿子未畢業就做全職賭撚

lm

神射手應該都係打巴拿馬果兩隊之間

利是錢嚟？

巴拿馬+突尼西亞

中學雞學人俾料

咪狙擊拉吊

樓主d錢係佢自食其力賺返嚟，樓上班狗唔好再屈

做now sales 搵

sale咩

[url]屌你老母我地now 做錯啲咩？ - 分享自 LIHKG 討論區[/url]

拿蛇

買基奧特啦

包你賺

GUN

屌你拿子咁撚有米既

踢波未

當拿都做到大蛇 就知child登真係

咁熱點踢=.=

咁出嚟睇波

又話有緣再見，del 左你清爐

可唔可緣再貼過

你型左咁多又溝到女,唔敢見你

我地拿蛇好撚失禮你？

[url]無貼爐啦得呢度 [/url]

2018 WC：

1. 巴西冠軍 @$500
2. 尼馬神射手 @$300

拿子

拿子又要然了

米8神射喇

不了法國

拿蛇都俾料手 駛唔駛俾入會費

要喇 我交了

我啲料唔洗錢 要不？

我唔賣料

2018 WC：

1. 巴西冠軍 @4.75 $500
2. 尼馬神射手 @7.50 $300
3. 沙地阿拉伯 （+1/1.5）@1.84 $400

咁就輸左四舊

你好串喎

一黎就豬千二點玩

已gun 沙地

你好短...

真

已經輸左千2 可以再入錢

四球好波！

好波

拿Ching廢到

豬咗未問媽咪再攞囉

聽日再追800

入定錢啦

等睇輸到老母要賣腎

剩低個1600蚊拎去澳門一鋪過買大細算啦,買咩波呀

第一日就輸3注,慘

有賭未為輸牙，聽日再輸過

笑4

笑

拿又贏

輪哂啦咩？仲有得追返的

俾咗錢買料，佢tg咗我買俄羅斯 多謝樓主

又回魂

真啊 我都收到

有賭未為輸呀

巴西奪冠都贏一注先喇

拿囝

叫左崩崩買

拿鳩請振作

輸到

樓主老過好多兒登仔了

燈神

咪能柒啦ching =.=

呢個真

買了英格蘭

年輕人唔好咁
拎成人身份證未？
又追女仔又賭錢

不如我做莊ok?

我屌你咩燈閪

好多搞事狗，聽日追返:

唔貼真飛了，太邪

點睇尾盤都唔會買客

睇到頭果兩條飛就知樓主有d料 可以訓身對家

咁叻對賭囉

樓主霸氣到

d信心

你唔貼大家點笑呀夫仔

樓主今日出唔出水

兒登真係多細路扮大蛇

大家唔好當我燈，琴晚只係一時失手

今日反Cup la

對字拿子真是比佢啲霸氣搞到矛哂先信

yes，唔好理d 9c9, 繼續貼飛

希望樓主快d出水

yes 一時唔中就話係運氣，次次都唔中先係實力

支持樓主屌打事後狗

英格蘭關你叉事呀你都無份踢

今晚大勝

初四好波!!

你仲唔貼飛，我班手足今晚點大勝呀

1. 巴西冠軍 @4.75 $500
2. 尼馬神射手 @7.50 $300
3. 沙地阿拉伯 （+1/1.5）@1.84 $400❌
4. 烏拉圭 （-0.5/1）@1.72 $

真飛呢？

今晚然波請我食麥記加大

樓豬今注又幾多錢

我了

今晚，狗會RIP

追數注，自己諗

琴晚事後俄狗我頂你牙

出咗三糧就咁豪$800

睇錯
追緊數
有贏先算

遲啲你就後悔講呢啲

今晚同路牙

一齊贏

cls

搞到唔敢買烏拉圭……

條路自己揀

？

仆你個街，買咗烏龜你先出水

On9 咪燈9我啦頂你

1. 巴西冠軍 @4.75 $500
2. 尼馬神射手 @7.50 $300
3. 沙地阿拉伯 （+1/+1.5）@1.84 $400❌
4. 烏拉圭 （-0.5/1）@1.72 $

Ok咁買你對家

DC 首發黃牌有4.2倍

又舖草皮

你今次係咪買十蚊陰鳩手足呀屌你

讓球點買10蚊牙

用2舊黎陰手足，玩到咁大

你出假料囉

炮叔好波

樓主買10蚊都好意思貼飛

重注狗

唔係出得一場咩

晏啲出

靠樓主發達了

同路上定ifc

落返嚟啦

轉咗盤，買多口

1. 巴西冠軍 @4.75 $500
2. 尼馬神射手 @7.50 $300
3. 沙地阿拉伯 （+1/+1.5）@1.84 $400❌
4. 烏拉圭 （-0.5/1）@1.72 $
5. 烏拉圭 （-1）@1.90 $

沙拿出得 拿子RIP

驚春咩

你買乜就買你對家

你死咗唔好喊

還我血汗錢

留名見證2018世界盃燈神的誕生

屌你老母咩輸一場就燈神 你夠薑咪出個10連全中囉

信埋你今次，再輸既貼你張白眼鏡上黎

想睇

買左3000烏拉圭

識波

拿子會唔會輸哂啲書簿費

我幫佢貼

攞隻死熱狗同我比

係囉邊有得比，你仲廢過熱狗

想知你出呢d on9 list係為乜

ok,即刻send去毒狗俱樂部

唔對路

又中

樓主又放毒水

老師又中

樓主怒贏7.2

點反都贏喇樓主

懷疑回唔到本

勁到

樓主賭神

平注都係豬

樓主大戶黎

樓主準到

請食譚啦屌

想join

如果唔是蘇狗就全格了

快d出料，想john

SO9真係多得你唔少

條仆街波都控唔定

得半格

1. 巴西冠軍 @4.75 $500
2. 尼馬神射手 @7.50 $300
3. 沙地阿拉伯 （+1/+1.5）@1.84 $400❌
4. 烏拉圭 （-0.5/-1）@1.72 $600 ✅
5. 烏拉圭 （-1）@1.90 $300 走
6. 伊朗（0/+0.5）@1.89

跟!

1 接納 1818 讓球 星期五 2
摩洛哥(主) 對 伊朗(客)
讓球
客[0/+0.5]@1.96
$
$
總額 $

1. 巴西冠軍 @4.75 $500
2. 尼馬神射手 @7.50 $300
3. 沙地阿拉伯 （+1/+1.5）@1.84 $400❌
4. 烏拉圭 （-0.5/-1）@1.72 $600 ✅
5. 烏拉圭 （-1）@1.90 $300 走
6. 伊朗（0/+0.5）@1.89 $
7. 伊朗（0/+0.5）@1.96 $

買多咗注

一場手足都唔支持下

支持左

豬死樓豬 挽留

同洲光榮牙

半主

你就豬

唔睇我post

真心 買葡萄牙穩撚到仆街 唔買唔好喊

伊朗美斯差啲入

拿子夠18碎買波啦咩

完左DSE唔買波有咩做牙？

樓主牛b死了

中牙全格

PUSH

1. 巴西冠軍 @4.75 $500
2. 尼馬神射手 @7.50 $300
3. 沙地阿拉伯 （+1/+1.5）@1.84 $400❌
4. 烏拉圭 （-0.5/-1）@1.72 $600 ✅
5. 烏拉圭 （-1）@1.90 $300 走
6. 伊朗（0/+0.5）@1.89 $300 ✅
7. 伊朗（0/+0.5）@1.96 $200 ✅

交易 狀況 交易編號 投注類別 細節 金額
1 接納 1821 特別項目 星期五 3
葡萄牙(主) 對 西班牙(客)
特別項目
5 - 那一件事會首先發生在 大衛施華
(西班牙) 身上?
(5)上述事件沒有發生@2.15
$
$
2 接納 1822 讓球 星期五 3
葡萄牙(主) 對 西班牙(客)
讓球
客[0/-0.5]@1.72
$
$
總額 $

1. 巴西冠軍 @4.75 $500
2. 尼馬神射手 @7.50 $300
3. 沙地阿拉伯 （+1/+1.5）@1.84 $400❌
4. 烏拉圭 （-0.5/-1）@1.72 $600 ✅
5. 烏拉圭 （-1）@1.90 $300 走
6. 伊朗（0/+0.5）@1.89 $300 ✅
7. 伊朗（0/+0.5）@1.96 $200 ✅
8. 那一件事會首先發生在 大衛施華 (西班牙) 身上? 上述事件沒有發生 @2.15 $
9. 西班牙（0/-0.5） @1.72 $

唔貼注碼不如唔好貼

次次都會補注碼

我覺得無問題咪得

唔滿意可以唔入嚟牙

岩!!!

when tam

請我老麥就緒多藉口

希亞路換走dc wa 做咩

1. 巴西冠軍 @4.75 $500
2. 尼馬神射手 @7.50 $300
3. 沙地阿拉伯 （+1/+1.5）@1.84 $400❌
4. 烏拉圭 （-0.5/-1）@1.72 $600 ✅
5. 烏拉圭 （-1）@1.90 $300 走
6. 伊朗（0/+0.5）@1.89 $300 ✅
7. 伊朗（0/+0.5）@1.96 $200 ✅
8. 那一件事會首先發生在 大衛施華 (西班牙) 身上? 上述事件沒有發生 @2.15 $100❌
9. 西班牙（0/-0.5） @1.72 $400❌

DDG 好撚廢呀

樓主利迷

係
利記好球

夫仔對豹叔咁唔敬重

法國

1. 巴西冠軍 @4.75 $500
2. 尼馬神射手 @7.50 $300
3. 沙地阿拉伯 （+1/+1.5）@1.84 $400❌
4. 烏拉圭 （-0.5/-1）@1.72 $600 ✅
5. 烏拉圭 （-1）@1.90 $300 走
6. 伊朗（0/+0.5）@1.89 $300 ✅
7. 伊朗（0/+0.5）@1.96 $200 ✅
8. 那一件事會首先發生在 大衛施華 (西班牙) 身上? 上述事件沒有發生 @2.15 $100❌
9. 西班牙（0/-0.5） @1.72 $400❌
10. 法國 （-1.5/-2）@1.96 $500

冇大冇細

又豬

唔敬老

我今晚無瓦遮頭了

等樓主帶領我地反cup馬會

去佢屋企訓

黎我到 有冇錢搭車牙 驚你搭2個站刀冇錢

Same

做返流浪狗

real？我行過kt應該12個鐘後到

1. 巴西冠軍 @4.75 $500
2. 尼馬神射手 @7.50 $300
3. 沙地阿拉伯 （+1/+1.5）@1.84 $400❌
4. 烏拉圭 （-0.5/-1）@1.72 $600 ✅
5. 烏拉圭 （-1）@1.90 $300 走
6. 伊朗（0/+0.5）@1.89 $300 ✅
7. 伊朗（0/+0.5）@1.96 $200 ✅
8. 那一件事會首先發生在 大衛施華 (西班牙) 身上? 上述事件沒有發生 @2.15 $100❌
9. 西班牙（0/-0.5） @1.72 $400❌
10. 法國 （-1.5/-2）@1.96 $500❌
11. 冰島（+1/+1.5）@2.05 $

法國樓豬上下盤卡喇咁買

樓豬下次可唔可以早啲出，唔好等我買咗你先出

咪瀨喇

試下買你對家先

我買原來係2.08，陣間改

輸撚死你牙

樓主會戰勝歸來

已經入左500蚊跟樓主

跟

宜家d 00後

啋過你呀

樓豬又贏

開始見到樓主實力

輸左啦

唔敢反了

樓主又派錢

所以真係不能不跟夫仔

我淨係貼左三場波，平注$100已經贏得多過你

收錢

Respect la
要多d 支持d 後生者

咪打擊樓主啦屌

佢以前有叫我教佢

收嗲啦廢鋒

我跟夫仔已經贏左幾千蚊

1. 巴西冠軍 @4.75 $500
2. 尼馬神射手 @7.50 $300
3. 沙地阿拉伯 （+1/+1.5）@1.84 $400❌
4. 烏拉圭 （-0.5/-1）@1.72 $600 ✅
5. 烏拉圭 （-1）@1.90 $300 走
6. 伊朗（0/+0.5）@1.89 $300 ✅
7. 伊朗（0/+0.5）@1.96 $200 ✅
8. 那一件事會首先發生在 大衛施華 (西班牙) 身上? 上述事件沒有發生 @2.15 $100❌
9. 西班牙（0/-0.5） @1.72 $400❌
10. 法國 （-1.5/-2）@1.96 $500❌
11. 冰島（+1/+1.5）@2.08 $600✅
12. 丹麥（0/-0.5）@1.90 $

1. 巴西冠軍 @4.75 $500
2. 尼馬神射手 @7.50 $300
3. 沙地阿拉伯 （+1/+1.5）@1.84 $400 ❌
4. 烏拉圭 （-0.5/-1）@1.72 $600 ✅
5. 烏拉圭 （-1）@1.90 $300 走
6. 伊朗（0/+0.5）@1.89 $300 ✅
7. 伊朗（0/+0.5）@1.96 $200 ✅
8. 那一件事會首先發生在 大衛施華 (西班牙) 身上? 上述事件沒有發生 @2.15 $100 ❌
9. 西班牙（0/-0.5） @1.72 $400 ❌
10. 法國 （-1.5/-2）@1.96 $500 ❌
11. 冰島（+1/+1.5）@2.08 $600 ✅
12. 丹麥（0/-0.5）@1.90 $

好叻咩？樓主輸一場已經多過你三場加埋

駁唔到

比子好波

1. 巴西冠軍 @4.75 $500
2. 尼馬神射手 @7.50 $300
3. 沙地阿拉伯 （+1/+1.5）@1.84 $400 ❌
4. 烏拉圭 （-0.5/-1）@1.72 $600 ✅
5. 烏拉圭 （-1）@1.90 $300 走
6. 伊朗（0/+0.5）@1.89 $300 ✅
7. 伊朗（0/+0.5）@1.96 $200 ✅
8. 那一件事會首先發生在 大衛施華 (西班牙) 身上? 上述事件沒有發生 @2.15 $100 ❌
9. 西班牙（0/-0.5） @1.72 $400 ❌
10. 法國 （-1.5/-2）@1.96 $500 ❌
11. 冰島（+1/+1.5）@2.08 $600 ✅
12. 丹麥（0/-0.5）@1.90 $440 ✅
13. 尼日利亞 （+0.5/+1）$

小注好了尼日利亞

1. 巴西冠軍 @4.75 $500
2. 尼馬神射手 @7.50 $300
3. 沙地阿拉伯 （+1/+1.5）@1.84 $400 ❌
4. 烏拉圭 （-0.5/-1）@1.72 $600 ✅
5. 烏拉圭 （-1）@1.90 $300 走
6. 伊朗（0/+0.5）@1.89 $300 ✅
7. 伊朗（0/+0.5）@1.96 $200 ✅
8. 那一件事會首先發生在 大衛施華 (西班牙) 身上? 上述事件沒有發生 @2.15 $100 ❌
9. 西班牙（0/-0.5） @1.72 $400 ❌
10. 法國 （-1.5/-2）@1.96 $500 ❌
11. 冰島（+1/+1.5）@2.08 $600 ✅
12. 丹麥（0/-0.5）@1.90 $440 ✅
13. 尼日利亞 （+0.5/+1）@1.93 $

細路仔賭乜呀
大個仔先啦衰仔

Sry 大家 尼日利亞我無買到
無下次

1. 巴西冠軍 @4.75 $500
2. 尼馬神射手 @7.50 $300
3. 沙地阿拉伯 （+1/+1.5）@1.84 $400 ❌
4. 烏拉圭 （-0.5/-1）@1.72 $600 ✅
5. 烏拉圭 （-1）@1.90 $300 走
6. 伊朗（0/+0.5）@1.89 $300 ✅
7. 伊朗（0/+0.5）@1.96 $200 ✅
8. 那一件事會首先發生在 大衛施華 (西班牙) 身上? 上述事件沒有發生 @2.15 $100 ❌
9. 西班牙（0/-0.5） @1.72 $400 ❌
10. 法國 （-1.5/-2）@1.96 $500 ❌
11. 冰島（+1/+1.5）@2.08 $600 ✅
12. 丹麥（0/-0.5）@1.90 $440 ✅
13. 尼日利亞 （+0.5/+1）@1.93 （無買）
14. 哥斯達黎加 （0/+0.5）@2.31 $200
15. 德國 （-1）@1.82 $
16. 巴西（-1/-1.5）@1.98 $

1. 巴西冠軍 @4.75 $500
2. 尼馬神射手 @7.50 $300
3. 沙地阿拉伯 （+1/+1.5）@1.84 $400 ❌
4. 烏拉圭 （-0.5/-1）@1.72 $600 ✅
5. 烏拉圭 （-1）@1.90 $300 走
6. 伊朗（0/+0.5）@1.89 $300 ✅
7. 伊朗（0/+0.5）@1.96 $200 ✅
8. 那一件事會首先發生在 大衛施華 (西班牙) 身上? 上述事件沒有發生 @2.15 $100 ❌
9. 西班牙（0/-0.5） @1.72 $400 ❌
10. 法國 （-1.5/-2）@1.96 $500 ❌
11. 冰島（+1/+1.5）@2.08 $600 ✅
12. 丹麥（0/-0.5）@1.90 $440 ✅
13. 尼日利亞 （+0.5/+1）@1.93 （無買）❌
14. 哥斯達黎加 （0/+0.5）@2.31 $200
15. 德國 （-1）@1.82 $
16. 巴西（-1/-1.5）@1.98 $

我未買，陣間會update

All hold

1. 巴西冠軍 @4.75 $500
2. 尼馬神射手 @7.50 $300
3. 沙地阿拉伯 （+1/+1.5）@1.84 $400 ❌
4. 烏拉圭 （-0.5/-1）@1.72 $600 ✅
5. 烏拉圭 （-1）@1.90 $300 走
6. 伊朗（0/+0.5）@1.89 $300 ✅
7. 伊朗（0/+0.5）@1.96 $200 ✅
8. 那一件事會首先發生在 大衛施華 (西班牙) 身上? 上述事件沒有發生 @2.15 $100 ❌
9. 西班牙（0/-0.5） @1.72 $400 ❌
10. 法國 （-1.5/-2）@1.96 $500 ❌
11. 冰島（+1/+1.5）@2.08 $600 ✅
12. 丹麥（0/-0.5）@1.90 $440 ✅
13. 尼日利亞 （+0.5/+1）@1.93 （無買）❌

還
我
血
汁
錢

決賽無和波

邊有咁多半場0-0？
今日重心 哥斯達黎加 0.5/1 半大

你買左先講啦

又想陰鳩手足

輸左就話無買陰9人，狗到

琴晚跟咗既手足今日追返，唔緊要

尋晚跟你買ALL IN左,今日仲點跟...

賭波包贏咩 on9
跟得拿子 就要有借錢既準備
你呢d垃圾唔應該係呢個post

屌你老母 鬧我手足

對拿子無信心既垃圾我真係睇唔過眼 sor

呢位仁兄講得岩,係我太膚淺
岩岩問左隔離屋呀婆借左十皮,今晚一於跟拿子贏開巷!!!

大家冷靜啲
今日德國巴西幫大家贏錢

ok

gigi拿蛇

動用迷贊基金贏大錢

手足好波

決定信多拿sir一鋪

拿子係咪成世仔未比人叫過牙蛇

今晚輸咗就要去執二手飯

定啦,諗定聽晚食咩大餐慶祝仲好啦

德國

巴打們你地賺緊定打個和？

脆辣雞腿包餐加大

想食

靠拿蛇了

跟拿蛇搵食, 賺緊個double了

食緊飯，陣間玩即場

1.5大啱自己水位就入

還我血汁錢

布b

加油小夫 撐你

幾時約出黎玩下屎眼

哥狗垃圾到

個Mirotic 成個弱智咁

德國讓主點睇

買咗了
買埋muller 首發事項入波

跟左個德國🇩🇪讓主

依樓豬嘅規律係時候豬了

毒錯回魂

Hi

咩定律

X
X
X
X
X
X
X
X
X
X

對拿子比D信心

唉

屌,點同隔離屋個呀婆交代...

中咗

拿蛇又贏!!

要食二手飯了

❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌

錢債肉償囉

德國都豬，癡撚線

會唔會又睇到神既誕生

樓主實力

還

俾d信心啦

跟哂樓主對家
宜家睇緊樓

我諗四球咁靚仔 牙婆應該冇所謂

各位，我休息下先了

巴西呢

ALL IN JOR 德國，898

大家集資比拿蛇啦

更新埋個紀錄先走

樓豬 想訓身你對家

捐$10

鯨的心 $100

短鳩仔 $200

冇呢個人

拿子 渣架

1. 巴西冠軍 @4.75 $500
2. 尼馬神射手 @7.50 $300
3. 沙地阿拉伯 （+1/+1.5）@1.84 $400 ❌
4. 烏拉圭 （-0.5/-1）@1.72 $600 ✅
5. 烏拉圭 （-1）@1.90 $300 走
6. 伊朗（0/+0.5）@1.89 $300 ✅
7. 伊朗（0/+0.5）@1.96 $200 ✅
8. 那一件事會首先發生在 大衛施華 (西班牙) 身上? 上述事件沒有發生 @2.15 $100 ❌
9. 西班牙（0/-0.5） @1.72 $400 ❌
10. 法國 （-1.5/-2）@1.96 $500 ❌
11. 冰島（+1/+1.5）@2.08 $600 ✅
12. 丹麥（0/-0.5）@1.90 $440 ✅
13. 尼日利亞 （+0.5/+1）@1.93 （無買）
14. 哥斯達黎加 1.5大 @1.85 $200 ❌
15. 德國 （-1）@1.80 $ALL IN ❌
16. MULLER 首發 入球 @2.65 $90 ❌

拿蛇我立即屌你老母

原本出街渣Benz
就係信錯左拿蛇搞到以後要逼巴士

...- -

咁有米嫁原來你
btw係咪玩完喇個post

有拿子 冇窮人

佢專登去逼巴士，可以摸d妹妹

有賭未為豬啊樓主